{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039740",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72355&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주밤하늘펜션"
    },
    "text": "ソウルと地方からのアクセスが良く、全国紙で集まりやすい位置のペンションです。 個別バーベキューが可能で、家族、友人の集まり、会社の飲み会に良い広間が備わっています。 周辺には天津岩渓谷が車で5分の距離にあり、退村植物園は車で10分、安川湿地生態公園は車で20分かかります。 入室は15:00から可能で、退室は11:00です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車は可能で、さらにバーベキュー施設を利用したい場合は炭やグリルをレンタルできます。 払い戻しやキャンセルはご予約日から7日前まで可能で、その後はキャンセル料がかかります。 最大人数を超えて入室することはできず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、客室内では火災危険物質を使用できません。 毀損や紛失時には利用者に責任があり、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような位置にありますか？",
            "answer": "このペンションはソウルと地方からのアクセスが良く、全国紙で集まりやすい位置にあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは何ができますか？",
            "answer": "このペンションでは個別バーベキューが可能で、広間も備えられているため、家族、友人の集まり、会社の飲み会などに利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には天津岩渓谷、退村植物園、安川湿地生態公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するにはどうすれば良いですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用したい場合は、炭やグリルをレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルについて教えてください。",
            "answer": "キャンセルはご予約日から7日前まで可能で、その後はキャンセル料がかかります。"
        },
        {
            "question": "入室人数に制限はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理に制限はありますか？",
            "answer": "はい、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "毀損や紛失時の責任はどうなりますか？",
            "answer": "毀損や紛失の場合は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンでも変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 532
    }
}